點解d 人用鍵盤打字 大力到想打爆個keyboard?

成日見人用鍵盤打字 大力到仆街
d 聲嘈到仆街
Notebook d 鍵盤聲仲撚嘈
唔大力 係咪打唔到字架

識打字一定係大大力打

個keyboard虧

正解
唔識打個啲 要逐個掣督

自己就爽 旁邊d 人 就受罪
真係好滋擾

sor

好鐘意

打字唔大力邊叫打字
個d只係撳制

blue switch

有壓力，未解決

我都好大力咁回左呢個POST

再嘈拎個青軸返黎打字呀

青軸d聲都算清脆 無咁嘈
普通果d鍵盤 彭彭聲

同D人loading 果時轟落隻mouse到一樣咁ON9